EE PhD 港漂：香港人被「洗腦」、國安法 及 方艙醫院被「污名化」

唔駛理呢的大陸仔，香港人，永遠記住2019年至今你所受到既恥辱你就知道以後點樣回報班陷家鏟死仆街。

算9數啦大陸仔
我屌你老母呀

唔鍾意香港?quit香港囉
你會成日見到我日日扮優越同傲慢架by the way

返回偉大祖國懷抱啦

係
我嚴重心理落差
我典解同D畜牲同一個ethnic group

明黑鳩你 咁點

漂佢老母臭撚柒化閪咩
咁撚唔滿意死番支那啦

堂堂正正中国人为什么要来到港灿地方读书

典型當香港跳板升學既大陸學生
佢都識講來港三年冇同本地人深交
又點知香港人真正諗法係點
唔係話要佢認同香港人
但睇得出佢都未試過用冇前設既心態睇香港問題
同埋佢個解決香港問題辦法好流於表面
感覺講左好多但個推論好粗疏

中國人真係好鍾意用「所謂」

黎得香港果批都係黨員黎

on撚9

典型大陸媒體說法

講地產壟斷又唔講可以出租務管制/空置稅

講教育有問題又唔講三中商under中聯辦

講有外藉官又唔講點連作係咪外藉官話哂事

講到全世界都要靠中國消費又唔講本地人生活點受影響

有冇俾人打擾，都要靠俾人洗腦先feel 到？

呢d說話已經構成煽惑仇恨政府
唔使扮野喇，講到尾都係想係香港搞革命
人黎，國安法侍候

屌都廢閪事

死返去大陸啦支那豚

篇文寫既point 好典型內地人諗法，覺得加大推動普通話、簡體字，可有利香港經濟發展。香港個賣點係中西文化融合、多元文化國際都會。仲係文中寫方便人員交流。呢家係方便邊個先。你去外地唔係入鄉隨俗，係要改人地套野咁能搞笑

條友真心膠 值得睇黎警惕下

林鄭就係咁諗，而家處處針對香港人同商家，所以人同制度都要聽佢話

想升外國學院 不如搵人篤灰 等條撚樣收皮

被細佬同奴役嘅生物話返人哋洗腦

咪完全係中共洗腦出黎果套思維，咩都係資本家/資本主義嘅錯，只要賺到錢就會覺得中共好，要控制傳媒控制教育

*洗腦sor

所以點解要抗爭
因為冇正常人會甘於受呢啲柒頭皮管

街市賣菜會歧視佢哋真唔真呀
支那人自卑心發作咋

佢都心理有問題，好多賣菜阿姐都係新移民，佢地無端端做咩要歧視你

仲要放UST做Cover

屌，大陸喱就死番上去啦

幾撚憂國憂民
一心增加社會上流機會

Cap 底
Sd 去各國國安
報備潛在間諜

耐唔耐都彈件呢d看透世事支那種發表偉論

冇深交又指指點點

佢嘅suggestion越睇越似共產主義
btw大陸狗不意外

都痴痴地，周街賣菜、賣肉的阿叔阿嬸識你條尾咩，歧視你
真係痴線，自卑心作祟到咩地步，你覺得歧視你個阿叔可能連你乜水都唔記得TIM阿

等我諗咗去第二邊

補稅啦柒頭

don't make stupid people famous

若唔係五毛文而佢真係係呢到生活咗三年，咁佢呢三年係白過。

另外，你不會明白，為何一隻蟻民會覺得自已像領導一樣，說出連篇歪理。

知乎=百度貼吧之流嘅支那民族主義溫床

嗰大陸仔識睇連登wor

本質上都係一樣鐘意比政權女女女先覺得正常

PULL

典型暴發戶支那思維，一國兩制本黎係比50年佢地啲生番學習我地慢慢融入世界，依家反過黎污染世界

根本佢發覺自己都係香港生存唔到
就想將d問題賴落乜資本/地產/壟斷到
佢唔記左得而壟斷最犀利正正係紅色資本
最打壓年輕人正正係政府同藍屍
玩鬥紅
都唔睇下自己乜料
外國去唔到
香港生存唔到
好心就安份做個強國人
收起你自視高大陸人一等既港漂心態啦

自小就由底等農埸圈養嘅家禽動物，係呢世都唔會明白有智慧嘅人諗緊乜個喎！

識啲支那仔嚟咗香港讀大學，做嘢，加埋超過十年，都係同呢個樓主講啲一樣嘅嘢
支那狗去到邊都淨係會自己圍爐，唔會接觸本地人，然後自己覺得本地人係點就點

咪又係嗰三篤屁

繼續指鹿為馬 呢個垃圾民族不會進步

走啦扑街仔

真係要套用返戰狼外交的一句說話
「你有沒有認識過香港人？」

呢d問題大陸一樣有
一樣解決唔到果下先好笑

叫佢做支那狗

同racial
唔同ethnic

哇個樣好似出土文物咁
埋返佢啦邊個掘出嚟架

讀乜野書，讀屎片，自己被洗腦都唔知

低等生物 層次好低 污染地球的黨員

井底之蛙觀天

要唔要制裁下佢

條支那人都幾得意
明明佢先係入侵者,點解會係本地人被「洗腦」
條支那人明唔明「洗腦」點解

係CHI NA LIFE 唔好？
NEW LIFE IN HKUST, HKUST NOT CHI NA?
BEST TO WELCOME 咁開心做咩叛國賊！

你會明白點解支那人去到邊
過幾耐都係白過
無諗住深交了解就要屌曬你地老母先
但又要賴死唔走
這就是一世比人睇唔起既支那人

同意，大陸十四億人，分分鐘有十億咁諗。睇完就算，我地無權力同義務叫醒人或者聲討佢。

基本上黎香港讀書，十居其九都係想出國，香港個名好好用，迫不及待篤灰中

又再次證明被支那奴役洗腦大嘅
讀幾多書，去過幾多其他國家地方
都係救唔翻個腦
因為首先佢哋都唔肯自省/分析/批判下自己由細到大被灌輸嘅思想

屌班中國人都唔撚識寫文，d咩鬼用詞黎

屌，呢啲大陸app寫嘅野都係比大陸人睇，同口交部無分別，唔好諗住系呢啲地方睇到咩優質評論啦

支畜死全家

條友係大陸學香港歷史好想知佢學左乜

充斥各種污名化文革式批鬥用詞
又係d 典型大中華民族主義膠
連駁都廢時

可憐

有冇人發現呢到每個回覆至少有一個負皮邊隻五毛三點幾都ot

條友講嗰啲問題支那全中仲要升級一百倍

唔撚明點解呢啲一日幾百篇嘅維穩外宣都上到熱門

好少深交 仲要交流親都係廢中廢就收下皮啦
戇尻仔嚟香港咁耐乜柒都感受唔到
抵做支那人

開口埋口消滅所在地的文化, 明為大一統同化, 實為奴化, 咩都大一統, 咩都都中央集權, 係要消滅廣府話, 係要消滅正體字, 野蠻到一個點, 芝麻種根本唔明咩叫國際都會, 多元文化, 多元交融, 咩都大一統大一統大一統, 外國人就是害佢, 中央就唔會害佢, 咁中意家長式奴化統治

唔想花時間睇啲大陸人內心世界

send his thesis to turnitin

插你一刀再畀包污染左既紗布幫你止血

支那人 成撚日話大家中國人做乜鳩

你北上廣深 一樣笑河南人偷呃拐騙
一樣睇唔起d鄉下佬

我地香港只係連北上廣深都睇唔起咁解
你唔滿意咪怪你老豆老母生你係支那心羅

中國人永遠 「看透世情」，所以一世「韭菜」。

香港的書不是從港漂可以讀懂的

一買一賣你叫貢獻安寧國安法都講得出，屌你家母支那賤種睇下支那幾多人被人告呢條惡法先啦

佢要嚟香港已經係活生生解釋咗

大陸仔黎香港讀書 融入唔到，跟住自卑心發作，覺得人地歧視佢

點解啲支那人咁中意喺鎖國既地方話人地畀人洗腦
咁撚井底之蛙都唔撚化

我地黎買9哂你地嘅日用品 搞到一街係爛鳩藥房金舖 係恩賜你地 俾錢你地賺 冇我地消費 香港完了

Quit 香港屌佢老母

講咁多咪又係想讀咪個PhD,夠7年攞張香港身份證，係香港攞著數典型支那人，以為有身份證就香港人？唔好意思你R字頭架

我屌柒你老母啦

睇完第一段已經唔洗睇落去：嚟香港三年，真正深交的本地人很少。但係成篇文又話香港人被洗腦，

想問點撚樣知本地人被洗腦？一個深交嘅香港人都無

成日支那狗樣

D 觀點用字同牆內 d 支那人一樣
扮咩看透世事o者？

垃圾支那人眼中只得錢

而家香港人就係唔撚鍾意支那人冇文化、垃圾呀
同你地d臭錢無關

講極都唔撚明，野蠻+文蠻

唔係睇唔起中国人
睇唔起你姐

內地係共產中文！！係中國啊！！

其實佢哋知唔知咩叫洗腦
成日用爛啲字好煩

蠢仔有樣睇

一個Phd仲咁天真同低級， 叫佢睇多d外媒，評論同歷史，唔好淨係活係微信個世界到，睇paper 都唔係一份期刊啦

論判斷能力、批判思維，求其一個local ug 都屌打佢

又係認為香港人唔鍾意佢哋係因為佢哋有錢呢啲理論
呢件蝗蟲睇個款都唔似有錢，佢有冇反省點解人地會唔鍾意佢呀？
唔通又因為妒忌佢有錢呀？

立志行醫的貧苦內地女尖子，苦讀多時獲獎學金來港讀醫，原定今年投考執業試，卻稱為求有「手信」回鄉探親，在百貨公司偷竊逾1500元貨品，被保安員逮個正着。她昨認罪後，裁判官稱她擁有良好背景，判她有條件獲釋，簽保守行為。

內地大學生從廣州乘飛機來港，擬轉機前往台灣，在機上偷竊屬國泰航空有限公司的救生衣，遭香港機場保安發現。內地生昨於屯門裁判法院承認一項盜竊罪，求情稱偷救生衣是為了認識救生衣的模樣及用法。裁判官最終判處他罰款800元。

港大內地四年級建築系女學生孫小暖（31歲）涉在去年11月至12月14日兩個月內，連環在紐魯詩大樓內偷竊5位同學金錢。孫今在東區裁判法院承認8項盜竊罪，並要賠償5名受害同學共4305元的損失。案件押後至2月25日判刑，期間准以原有條件繼續擔保，等待感化及社會服務令報告。

內地漢從越南乘飛機到港期間，被空姐發現他從另一乘客背包中盜取約8千港元現金，內地漢到港被捕，他直認偷錢，又自稱學歷低兼家貧，卻能找到海外工作兼半年外遊36次。他今（4日）在區域法院認罪，法官直言未能接納被告全部求情，又指被告行為令空中服務員及乘客受驚，甚至擔心如廁時會被盜去財物，判被告入獄1年。

於理工大學就讀三年級的女內地生，去年12月15日在學校的圖書館內，趁有學生留下手提電腦外出午膳，偷去一部價值一萬元的手機電腦。校方翻看圖書館的閉路電視紀錄後確認女生身份，本月初將女生拘捕。 內地生李卓函(23歲)今在裁判法院承認偷竊罪，求情指因為打算到外地探朋友，但因經濟緊絀而一時貪心犯案。裁判官頒下賠償令，並將案押後至2月26日判刑，以候其社服務令報告，期間被告獲准保釋。

深圳大學女生羅琬璐上周六（7月29日）獨自來港後失聯，其在港朋友為她的父母在港尋人，最後發現女生來港當天，因在屯門三間店舖偷竊，當場被捕，並於周一（7月31日）下午帶到屯門法庭應訊，她即承認三項盜竊罪，判囚14日，由於事件出現大反轉，在網絡引發熱議。

一對內地男女去年6月帶同「假寶石」來港到會展珠寶展，女方在展場內「偷龍轉鳳」，偷去價值15萬美元（約117萬港元）的紅寶石，再偷去其他總值143萬港元珠寶，並將部分珠寶交予男方接贓。兩人早前承認盜竊和處理贓物罪，今日（19日）在區域法院分別判監36個月和28個月。

內地男子日前持雙程證到港期間，在西貢蠔涌車公廟內疑「在太歲頭上動土」，涉嫌搬走該處「太歲殿」內一個載有逾萬元香油捐款箱，當場遭廟祝的兒子撞破。被捕內地男被控以一項盜竊罪，昨解往東區法院提堂。

內地婦黃玉鳳衝撞及打傷港人母女今裁定罪成，就「對他人身體加以嚴重傷害」及「襲擊致造成身體傷害」2罪，官考慮到內地婦懷4個月身孕坐牢，加上滯留香港出庭期間受到外界不必要的騷擾，酌情減刑，終判處即囚5個月零1星期。內地婦即時申請保釋外出等候上訴，但遭法庭拒絕。

港珠澳大橋及廣深港高速鐵路香港段兩個大型跨境基建，於去年啟用。其中高鐵西九龍站為「一地兩檢」原則，內地口岸區司法管轄權歸內地。由9月23日至12月31日為止，於高鐵西九龍站共錄得208宗罪案，當中178宗案件於香港口岸發生，主要涉及遺失財物和糾紛的案件，當中有8宗為刑事案件，均涉盜竊。而內地口岸有30宗案件，主要是涉及遺失財物。
另外，去年有1,631名內地旅客被捕，較2017年多5.7%，創近十年新高。

咁樣答佢

超市職員都傲慢

屌你咁自卑

佢冇朋友搞到心理唔平衡

即係話，一人一間獨立屋，就可以換國安法。
經濟可以交換價值觀。
有名有利，什麼都可以支持。

好奇港漂同小粉紅,有無捐錢給水災中共人?????

成日覺得人睇唔起佢，有冇咁自卑啊

一國一制好

死返上去啦

lm

嗰啲解決辦法根本係清洗香港人
條友好明顯係自卑變自大既人
無尊重過香港人同中國人文化上既唔同
覺得以鐵腕手段支那化香港人可以解決問題
有冇了解過點解中國同香港政府點解唔被香港人信任？
係因為香港人一直被政府逼害

支那蟻民真係好鍾意以獨裁者身份同角度去切入個問題
諗住當香港人係支那人咁管就得
事實上一對中國政策啲say都無

垃圾仔一名，落相崗就证明系废仔一名

你自己潛意識睇唔起自己就覺得人傲慢睇唔起你

哩啲納粹份子由出世開始 已經黑白顛倒. 黨講嘅野就係白 其他全部都係黑

支那種

無謂浪費時間睇呢啲野啦

支那仔
擺到明歧視你呀
唔撚得呀？

班支那狗平時透過微博同wechat睇香港新聞

支那豬死返支那啦

個邏輯又係好古怪，自己無深交嘅香港朋友，但又講到自己懶明白香港，又斷定係被洗腦⋯ 你憑咩判斷？仲讀PhD, 做研究都要深入了解先出結果啦！

香港人與支那 誓不兩立

呢套笨蛋都是經濟理論講咗十年都有
我諗佢地已經識背成個套路
總之就係將所有公義問題spin去經濟
總之經濟下滑先有示威 其他理由都係藉口
咁獨裁者就可以推卻所有對不民主制度嘅指控

黎到香港唔識香港人 只同支那狗圍內圍爐
唔打算了解香港文化
唔睇Facebook IG只睇微博WECHAT
唔睇香港媒體 EVEN CCTVB
呢個係所有居港支那狗特性

死翻支那

堆廢老藍絲咪就係覺得中共俾錢佢班人賺所以佢好

“真正深交的本地人很少”

佢第一句已經講出咗佢自己有咩問題

最撚黑人憎就係呢啲

唔明白我地嘅情況又唔接觸下了解下

一尾自己好似睇得好清楚好明白就係到9up

食屎

同啲黨傳媒一樣 全部衰既野 掉返轉嚟講

True
唔識又亂咁評論只會突顯無知

仲有埋篤灰材料

睇得出佢地無藥可救 講到好似好有道理實質咪又係單方去嘅思考 講到自己好了解香港人咁
睇佢款一定係香港讀書比人杯又唔識廣東話 想人用普通話迎合佢呀

佢都知自己只街市菜檔之港

佢既結論就典型大支那思想既「車同軌書同文」
將當地人韭菜化/支那化就可以「解決問題」

好認同你
但點會用加大 除咗去金拱門

ECE

唔係居港支那狗係全世界支那狗都係一撚樣
去撚到美國澳洲全部都係用返百度we7
玩又蒲返落唐人街班芝麻人圍爐
其實佢地同係支那入邊生活無分別

明明走落嚟搶呢樣搶嗰樣但就覺得自己打救緊你 真係厚顏無恥至極
難道冇咗你哋支那畜香港人會死咩?唔會死何來打救?

點都改變唔到你係支那低等人種既事實

依d咁既支那仔讀到去博士都係仲未明白香港人諗乜，成個支那到底有幾多人明

支那人真係，咪又係講錢，

呢家awe 1 號館支那有撚幫手，咪撚係到r光環。

呢家就係唔撚信你支那，屌你la支那賤人

微博瘋傳緊亞博臨時醫院係果7個柒頭起

唔撚係呀

要認住做野

做乜干擾香港內部事務

咁你唔好要香港身份證囉

佢老母就比人洗腦

講個笑話
內地越開放

佢呢d廢話同之前既支蝗人藍屍講既有咩分別

有本事咪去歐美讀大學囉
落香港做咩

去到學普通話

大陸人又唔夠黑人惡
又唔夠白人咁高尚
只係識蝦自己人

好出奇咩
中共不嬲最叻扭曲事實

只係無諗過就咁9 up就D 支那人就吹到咁大。

不過支那人就係咁

典型支那曱甴

香港科技小學不意外

香港習慣透明制度，做事公開公正既話就唔會被污名化到，大陸仔唔識野唔怪佢，但唔好衝出黎柒

因為佢哋真係不知「所謂」

講到香港好想支那人落來咁

其實而家無支那人 來 香港真係輕鬆好多

生活都係咁過。寧願永久封關 wfc

佢地成日覺得你地點點點
唔識掉轉捻可能係自己問題

係睇你地支那狗唔起，吹咩？屌你老母

總之就係香港人錯，支那唔會錯

真係痴呆了三年

滾回中國啦

好文

d大陸仔冇括號唔識作文

轉簡體字 我屌你老母！

垃圾EE，讀完出嚟乞食
重要讀乞食科嘅PHD

嚟咗3年冇深交的人，但講到自己好了解香港人接觸得最多係街市賣菜阿叔阿嬸，看更，想知佢地交流超唔超過5分鐘
寫嚟呃啲唔知頭唔知路嘅大陸人睇

點解啲大陸人個樣永遠都生得咁撚老土

支那人真係好神奇
明明住喺香港
點解同住喺支那一樣咁無知
「方艙」醫院邊個起，咁都可以擘大眼講大話
果然係支那人

陣毒撚味
唔怪之得咁自卑話人睇唔起佢

其實好細過黎既真係會融入社會
但大學生黎/黎做野/讀postgrad果啲好多都係繼續會留喺自己個圈子 同喺大陸分別唔大

其實唔洗推行係香用用簡體字同普通話，香港人普遍都睇得明聽得明，唔同佢地合作，唔關語言問題，純粹係唔想同大陸人合作

將呢段放大cut走香港兩個字
放上微博廣傳
條友已經end game

街市佬就唔跟人種歧視，條友柒吓柒吓咁實俾人屌啦，阻住人做生意

說三道四，指手劃腳

大屠殺

以後呢類人去西方只會更難拎到簽證
仲要係讀呢類degree，拎呢篇文篤佢灰
話佢間諜都仲得

條友都幾毒

我可能真係屌過佢老母

被壟斷市場嘅傳媒洗腦？ 唔講真係以為東方 01 係自己人
定你講緊中國呀 得官媒嘅中國人好意思講我地被人洗腦

漂你老母咩漂
漂去第二度啦

邊撚個被洗腦你都未知啦

呢D文章係掉返轉黎睇
正常咁寫唔係出唔到街咁簡單

根本就係自卑民族
每次同人溝通，都會覺得人地歧視佢係大陸仔對座入座

咪得出呢啲結論囉

係咁講，共產黨係我地心目中已經污名化、係污點

嘥氣啦班支那種去到邊都係用支那角度去睇身邊嘅事物
融入人哋國家 了解人哋嘅文化 理解唔同族群之間嘅矛盾唔係佢哋呢班蝗蟲所能夠做到嘅事
一個由細到大都比支那洗腦嘅肉塊 係冇辦法領略自由地思考嘅可貴

自古以來

屌真係好憎污名化依個字
詆毀就詆毀啦支那仔

無謂哂時間睇
支那人去第2度讀書十個有8個都係咁
自我中心 永遠都唔會融入當地
自己一班大陸仔圍爐 日日對住中國夢打飛機

唔知d大中華膠點睇呢d支那賤畜

明明係自己俾人洗咗腦

夏蟲語冰咪呢啲

呢個句子structure應該會永垂不朽

最少佢地唔撚會學廣東話先

老老實實，本地學生都唔想同nds交流嘅原因係：第一、講極都唔會明，有google你都係信百度，唔好嘥我時間；第二、周圍咁多小粉紅，調返轉俾佢向國安篤我灰、咁我咪好冇面，仲要可能死咗都冇人知

支那人既獨有氣味

就係臭

老實講，佢所講嘅其實就係黨想係香港做嘅嘢，呢啲意粉係上面宣傳咗好多年。

呢種樣搭巴士都唔想同佢坐

唔好講讀書 就算移左民去生活既都係咁
唔會跟當地人規矩
另一特點就係膽小怕事 譬如你黑鬼睇落夠兇 佢地就死晒狗唔怪得成個民族都只係識依附強權而唔係挺身反抗

D支那大學生係香港真係有樣睇....同香港人好明顯唔同樣 唔止衣著

不要對這個國家的人抱有太多同情

香港平民做待應丶保安丶賣嘢都係咁
對咩人講嘢都係吱都唔笑丶甚至粗聲粗氣
支那仔成日話呢啲 叫哪來的優越感
都戇鳩鳩

港漂乜野，支那殖民賤畜

嘥鳩氣啦
2020年仲洗腦洗腦

身為奴隸卻有統治者的思維，標準的大陸人

其實冇普教中，殘體就未必大有本土主義

牙型大陸仔自悲心理

其實會唔會係佢哋太玻璃心

真係有呢一日都只會係成班大愛撚衝出嚟話唔好
最後都只可以放過班支那狗同藍屍

支那仔仲乜唔係祖國讀書丶而離開祖國

佢呢D就等同D去外國留學一樣
去到之後都仲係講緊一樣既野
住得幾日以為自己係個度出世
勁多野講

放心

到時班大愛撚一早死q曬

大把呢啲人，事先帶主觀偏見自卑心態又重，成撚日覺得人地歧視佢，但係又唔願意溝通唔願意學粵語，全撚部都係咁。係支那就用香港光環，係香港就成日受害者姿態。唔願意溝通了解但係又用偏見報復香港，自己做得差就寄望強權極權去打壓，某一程度上蟈安法都代表呢啲心態。呢啲就係佢哋大多數對香港嘅睇法。

襲斷資本咪支那囉
所有政策都要迎合你班契弟
被人洗腦者話人洗腦真係on99
落到黎香港仲係用支那個套諗野

乜撚嘢叫房地產綁架？即係我綁架人哋棟樓叫人畀贖金？

本身低賤自卑咪覺得人地優越傲慢觀點與角度姐

其實好多參與運動同風高浪急俾政權針對緊既人都係大陸落黎，我地有無歧視佢地？

無囉，歧視緊既係你地既心態，想法同行為，文中充斥著因為融入唔到圈子而用老調重彈既觀點，改d新例子落去用黎打飛機既感覺囉

好多玻璃心

真係「呆」咗三年

返大陸喇屌，咁撚唔開心囉

大陸仔自己自卑心作祟
香港人鬼閒理你咩

我公司個紅衛兵都係咁講

讀撚到phd都咁on9
住得果三年 仲要多數喱係大學入面
真係名符其實 井底之蛙

Real

大陸人真係好撚on9
乜撚野將言論緊緊掌握在中央政府手中
屌你老母真係除左古裝片入面既太監之外, 未見過有人咁希望將自己既自由交去俾人地管

推論好粗疏 都俾高左佢
佢呢D 純粹係9up之流, 問佢點解決樓價過高, 佢就係會答「降低樓價即可」果D on9

科大之恥

係支那啊屌你老母